急求打乞嚏方法

好辛苦啊 而家個鼻好似塞咗十個垃圾車咁

打飛機

搵電筒照下佢

摔痕過鼻

閉氣，閉到真係忍唔著果陣，就會通左。
不過好快就塞返